究竟Birmingham 有冇香港人

雖然話黎咗唔係好耐 但係見大陸人多過見到香港人 感覺好撚陌生

所有英國城市都係支那人>香港人

習慣下啦 伯明翰都算多香港人架啦

附近完全搵唔到熟悉嘅面孔
想搵下香港人 起碼冇咁慌

China Town lockdown完之後
可以去同樂/街尾台灣餐廳食飯

黎到其實係好撚想食個沙嗲牛麵先

去UoB行一Round都一大堆香港人啦

住個頭完全唔近UoB

你住咩頭啊，Birmingham North？

Westside嗰頭

Birmingham 返咗香港

Ching感覺係點

下 咁都唔近uob？15-20分鐘路程炸wor

一來一回都幾係嘢

Birmingham lm

Ching係邊度附近

學校附近呀
留個tg?

讀緊final year
不過返左香港online緊

可以啊

巴打讀緊咩科

屌 點解附近咁多大陸人

究竟有邊間U冇支那人

有一定有 但係純粹係多定少嘅問題

篤左灰未？

到時黨就會自動帶佢地翻去

應該幾難
可能搵d野雞既會冇